各位司機大佬聽日記住帶定$15過橋

政府話係我地唔識比錢攪到塞車，所以各位CHING記得帶定$15散紙出車，以正視聽

得喇收到晒

記得係啲一毫五毫一蚊嘅組合喎

幫隧道公司製造現金流

小心d, 千祈唔好跌到d散銀周地都係

無呀, 得500蚊紙, 係咪法定紙幣都一定收ga??

如果50架車都畀張500蚊紙, 唔知要找幾耐呢

唔好排「不設找續」

今次連運輸署都要玩9香港人